當美帝連崩牙佬都制裁，你就知⋯

其實美國佬對香港情況，係一早就一清二楚
一路以嚟，係美國民主黨選擇唔做野俾賤共坐大

而美佬下一步就會開始充公中共財產，一定會充公地產

利益為先
你依家threaten到佢世界地位
仲俾你繼續坐大落去咩

係民主黨唔做野，定民主黨同中國合作呀
你分清楚啲好

查到721單野關佢事？

其實點解攪佢

合作其中一樣咪唔做野囉

施主， 未聽過黑社會都有愛國?

佢係共匪委員，支持一die 一露

一制裁佢， 屈嬸嬸(黑社會打手)就出黎屌鄭月俄

不知幫左幾多幫中國垃圾公司入華爾街

Why not both

前排同一個朋友傾偈
佢個人都串串地 無諗過佢咁黃
證明黃真係無樣睇

佢普通人 都心水好清 講左個好好嘅比喻:
有個同學, 以前讀書好差, 考第一果個話幫下你
跟住果個同學叻到已經考第2
仲串串貢同考第一果個講 尼家我要搶埋你個第一
唔通考第一果個唔反擊咩?

呢條友同721有沒關

呢單野!! 唔係咁簡單.

如果只係對付犯罪份子.根本無需用制裁名單.
直接用國際刑警通緝. 佢D銀行戶口亦可直接凍結
有無需要用到國際級方式,去對付佢.
項莊舞劍，意在沛公

其實只要想下崩牙駒, 呢D人只係中共爛頭卒.
點解會專登,單一公告制裁佢??

反而成班人大常委會副委員長,一次出晒list.
再之前777等一班高官. 佢地既地位.
竟然不及崩牙駒??

明顯制裁崩牙駒係有深層意思.
再加上之前佈局=>中共不等中國.
高調制裁黑社會份子崩牙駒. 指其為中共做野.
有趣既係究竟崩牙駒有無官位??
點解要提佢芝麻綠豆官地位??

呢個星河棋局,可能最終為正名:"中國共產黨為非法組織而行."

唔明點解藍屍就有樣睇，我哋就冇得憑樣認人

ex7actly!!!!
終於有正常人講出重點

美國佬係要話俾雜種知, 你地透過崩蚜佬流出既錢, 一清二楚